今朝尖沙咀黑衫人斬人冇人講？

朋友send嚟，有冇人fact check下

今朝有P牌提過，但嗰陣好似未斬人

冇消息
Fake

係咪蝻

應該黑社會黑吃黑

黑社會自己打交斬人, 關人能事咩.